大家記撚住殺人犯關家榮

大家記撚住殺人犯關家榮
仲有佢嗰兩個好似去咗英國嘅死孽種公廁

推

推！

唔撚好淡忘呀

推到佢pk

Push arrrrr

雙十一 狂殺人

唔好推

關家榮嗰啲狗同事定係佢啲仆街屋企人呀

Sor

過咗一年唔知佢過得如何呢

psuh

唔洗sor

永世不忘，殺人犯

推到佢冚家跳樓

記得

唔好推啊

大家唔好犯法

我唔知道邊個嚟

冚家剷關家榮 同兩個女

殺人犯

認撚住殺人犯一家！

日日用佢支槍對住佢個女

唔好再推了

英國手足知唔知佢哋係邊

記撚住啦 之後點？繼續嬲？

幾時死

不要再推了

推一推先

虐殺市民魔警